校長都會欺凌老師喇

搞到老師著紅衫跳樓
咁學生欺凌學生有咩問題?

根本欺凌個定義太廣泛

唔通講句「唔受狗仔玩」都唔得？

你理撚得我同邊個玩

怕事嘅咪簡簡單單孤立佢 等佢單機
唔怕事嘅 大把野玩喇